仲有5日AI計算既疫情終結日就到，好興奮

信黨唔戴罩
冇藥醫
29號 維尼定既完結日